對愛情無興趣，正唔正常？

見到女仔都唔會有乜感覺

正常到嚇親人！ 你痾唔出屎又上連登問好冇!